大J教大家點樣落街食宵夜！！！！！

有無其他UTUBER睇到大J車尾燈？

SORRY開錯台

又撚達狗

做左大J FAN屎

見到張圖已經笑左

學到野

洗底呢家嘢
唔係出返一兩個post
而係身體力行
呢個光頭佬正正做到呢點

好廢
上次見達哥落場淨係帶普通口罩
已經萬夫莫敵守住長板橋

推